hi 淡友（1079)

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！
如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

跌返242 唔該

lm

見你琴日叫我走qq熊 救左我
所以信你走左qq牛 怪自己無信念 訓教算

388咩事?

又諗住轉燈

信念牛不死

243守得住，好友集合

400幾蚊可以捉爺閪手影好似幾抵

撚哂兩邊

qq熊只能做dt，星期一我入熊無止賺即刻夾春袋，夾到我都要斬倉，你見420、425、430、435、440 q熊兩日內死晒就知

閪水重點射緊qq，又黎玩單天保至尊

頭先熊軍唔喺好串㗎咩

點解變左跌架

低位入牛已經賺咗10格

好熟悉既節奏

撈底？

2018 set左43蚊唔肯跌落去 而家升返

屌你老母 嚇死我
差8點 啪鳩我隻牛

買咁近做咩

子言巴去邊呀

腩清仲係咁睇好後市?

升啦唔該

咪就係
有235神牛62708唔買買咁近

原來引熊

都話殺近牛洗好倉嫁啦順手屌將軍多口

諗住賺下buffet 錢
頭先勁假時段 唔係比人拉左去做野
早就放左

morgan哩排日日掃貨

我有入

有冇no 想轉牛 我個隻唔係好貼價

吸貨吸到出晒面，早兩日吸到爺閪都唔入qq場走去主力美團

哩2個月係咪磨緊個IV落番黎 所以冇方向?

坐穩啦牛軍 少少野就驚到震點賺錢

qq牛 我都係買慢牛
65975囉

bookmark左隻480qq慢熊
等6月先入

我唔可以出太多聲了，要滅聲

唔好介意我搶口
真係未撚驚過
升穿哂阻力上嚟，你跌得返落240收市先再驚都未遲

有平熊賣

幫手嗌下

234無敵不死牛，大戶有料咪千跌殺我囉

爺閪逗完qq過黎再逗下美團得唔得

你提哂水無計，升100佢地唔走無計
操作問題我都cut loss

淡淡呢
有無淡淡低位追熊

轉燈

震走晒D牛屌

星期一嗰日爆上嚟之後真係唔撚驚

係搶口但係事實

逗緊，閪水射幾邊

升多100點就夠 唔該

轉燈啦
今日仲唔大升

坐好未呀牛軍

我低位再加左牛，點睇？

快啲上250啦

做淡慘過做雞 又夾

你夾唔爆我既
硬淡，死都唔轉牛

做得好

見佢轉身買咗，而家賣都至少10格啦

坐定定等升先

咁撚大個V要做野冇時間入貨有d傷心

上呀 第一站247 企穏再上250

好友，返黎啦

free money

0.11冇入牛 而家升到0.27

700一日仲跌緊
hsi都唔會升得多

不過k巴又幾靚入熊對沖個下
我cut loss完全諗唔到淨係想低位買翻

G持

有冇傻鳩追咗熊呀

笑死 又gel

升la 唔該

特價熊 唔買正傻仔

大家一齊大嗌！升！升！升！

城城呢
召喚城城

挾爆班傻鳩喇

有無巴打貼張追熊相睇吓

嗱，11點啦，又黎料啦

又撚淡友

上呀

熊軍頂住

又係到玩燈制

我屌加買個隻牛 升撚左成蚊 都未郁過
買你俾個隻慢牛好過

同我升上去比廢淡加沽

我都係我都係手快cut loss 冇入熊做對沖

我屌你老母
你同我跌左5格添 好撚野

牛軍再度召集
目標250熊

咩牛

頭先肥侵係twitter鳩噏啫，個市都唔撚理喇

法巴Q牛 可能有人掛低 出貨掛

買牛日日賺

升呀 殺上2萬五

比巴巴震走左 追牛 又坐唔定

唔同做雞日日賺咩，唔駛教喇下話

啱啱開市你好串㗎
一陣都要俾返個場你
好友慘過做雞

屌你爺閪咪玩美團住先啦，QQ單天保至尊黎，你唔射水落QQ點推郁恒指

哇大棍又嚟

咪出聲啦
熊ＧＥＬ！

想做野果陣就大棍
仲做唔做好

今日小小地
440 先啦

熊GeL!!!⚠️

有冇人今朝比人震走牛？

我
之後又高追返
覺得自己on9

Q牛有咩推介

on9過一次
下次先唔會再on9

咁就騰哂雞點賺錢呀
做得好友就要有信念

吓d熊軍威左一陣ja？

我前晩開始坐

買盤驚人 極速抽升

記住股市係要嚟升嘅

廢淡同我食屎喇

我上星期２３５開始坐

收手啦咪gel到咁盡

心態咁好抵你賺
唔似班廢雞

屌 追撚左熊 仆街

比少少甜頭 升得個30點就出哂水
真係易滿足

掉返轉串熊軍都得

訓醒一睇，淡友又做雞

又想妹
3點再睇

通常牛軍咁high 都無咩好事

又跌

點睇都係熊軍偏多

熊軍high先無咩好事，牛軍high就照升

熊唔熊佢老母好呢

我見唔到有

今個星期差唔多，都成800點波

聽日都係呢啲位，下星期再爆

點解要逐個星期計呢？

熊軍大插先出現，有日大插就會見到出晒嚟

唔好咁
好友慘過做雞

好友 對唔住 我知錯了 原來今日大牛市

真係升得好勁 段段有 大大棍 成世仔都未見過咁勁既牛市 升緊20幾點

Bossni升左成倍

咁搶口

熊軍今日好串

咁又係，夜晚升三百幾蒸發，終於比到牛軍體驗到一次個種心情，係精神既

想請教下點解升得7點跌足3格，頭先跌百幾點都係升得十幾格，係咪呢隻野既問題

就前一日咋夜晚跌2，300點第2朝高開，今日調轉

點止一晚

不如你講吓你簡動物有咩準則
呢隻一定唔會買

買期體驗唔到

傻淡食完飯返黎再睇下點

對番尋日4點期指啦

法巴開閪價後果係咩？

講真真係亂揀 我係柒頭

點解
想學嘢

尋日U高2x點由跌變升, 唔計數

尋日收市升個段，同你計返落去姐

動物升跌跟期貨，打靶睇現貨

嚟啦嚟啦 妹妹下咁跌 食完飯就大棍

棍上定落

街貨量咁高會比散戶影響，有散戶大手掛盤低價走佬就會令隻動物跌，之前430 qq熊開價0.123，我掛盤0.119大手走佬即刻跌落0.119(期間qq無郁過)

自己參透下

街貨多溢價多，不了

期貨唔係跌緊100幾點咩 咁點解隻熊唔識升

淨係街貨咁多已經唔考慮

學到嘢
謝k 巴
免你含撚

對翻尋日4點期指ok?

見咁多人唔識牛熊就玩，醒隻俾熊軍61111，今朝已經食左一轉

隻牛過唔過lunch好

壓彈弓嚇我唔到嘅

見到瑞字頭已經唔洗睇落去

兩會都妹成咁，爺閪垃撚圾

700比人係咁沽
hsi咁都頂到都幾好野

個撚個都唔撚去 梗係啦

都有例外

去左冇命翻嚟啦中肺炎
成班大陸閪一啲衞生都冇

買恆指牛熊你地溢價一般幾多樓下/上唔會買

中左仲好 冚球剷 真正攬炒

妹到收市

準備要升了
牛軍坐穩

有無牛過lunch

牛軍一直都冇變

多謝曬

ok過lunch

黎黎去去都係個幾個

尋日晏就未收市堆好友已經gel到行一行，宜加唔串翻佢地對唔住自己啦

呢到開始好多人牛

唔好on9呃邊個

都唔知震熊倉定震牛倉

美團又到價

掛好耐都放唔到

Ching似係savehk 入面同人講 呢到好多黃絲

牛皮熊出黎啦

放咩

我頭先掛左成分鐘7200 都冇人接
唔撚益佢地
比錢佢地賺都唔識賺

我仲掛緊隻2018 43蚊 唔肯跌

我仲有好多貨走唔到

將軍信念都冇喇?

唔好同我爭
比我走先

你買咁多

搞手求打個和

我掛幾千都排唔到隊

qq波幅收窄
似想棍上

有咩關係

美團

走咁d，大佬我仲有成1m2未走到

痴撚線我試下10手10手咁都無人接

仲有無人敢做淡?

388到底會升到幾多

你睇下樓上個啲幾搶口先啦

佢地有錢都唔搵
12點美期會點唔洗多講

冇人買嘢呀屌
掛盤都冇人接
係冇人敢做好

做緊

所以我撤左啦
有錢都唔識賺

淡友今朝食飽曬拍拍囉友走左去啦
而家係到呢D熊皮牛黎

今朝賺佐轉 下就再同你做雞

Secretary Pompeo: “In Hong Kong, our decision on whether to certify Hong Kong as having ‘a high degree of autonomy’ from China is still pending. We’re closing watching what’s going on there.”
走貨啦

食住飯等老破

希望下午爆升

信念呀

d二線正股成交少到仆街 全部資金流入哂ATM同肛交所

搵一兩隻夠托個市喇

美期今日唔郁

留名睇呢2個星期有大事發生

上到130都叫唔郁

咁不如留名睇呢100年會有大事發生

好呀 留名睇呢100年會有大事發生

已經有喇
美國終於開口威脅停止承認香港獨立關稅區地位！

真係撤銷先講啦 打口水戰打到悶

呢樣野講左幾個月

應該好快就黎料
美國已經開始清算中概股
台積電又搬左去美國開廠
禁止出口晶片華為
全部都係呢一個月內發生

美國制裁中國 同支爆一樣 每隔一兩個星期就會有人貼文打飛機

道期爆升40點 極牛準備

仲有廿五分鐘
唔好gel 住先

熊GeL

呢轉升唔穿啱啱個高位就大鑊喇

熊熊哈

藍絲冇一個係無辜

跌硬啦你班傻牛
我GEL 定先都得喇
熊GeL

唔係破咗燈咩

旺巴 係咪從來冇走過貨

走唔到呀屌
都冇人接

我食左注沽轉番買上
不過應該都係200 點内

頭先24400走左牛唔知仲有無機會撈返呢

無喇玩完

好友慘過做雞

屌 又跌...

妹市左2日 到底會做淡定做好

兩會一定升

唉 是咪衰丫你

25000

笑死 琴日都話左 邊有咁易比你班單純既牛軍賺丫 如果開兩會個日就一定升 世界冇窮人啦 班ibanker揸兜啦

個會係咪習大大俾人屌緊屎忽

咩事牛軍振作

牛軍！出黎見我！！！

好彩啲騰訊尋日放晒

事實係大把人唔信 包拋頸做淡然後比人收割

今日個市跌緊點信

咁個升市升左去邊 升負100點？

冇升都冇跌喎

LUNCH開市後就會教訓聰明仔

仲有1分鐘 傻牛面對現實啦 今日熊軍主場呀

又bin 你c

點會咁架

技術性調整！熊gel！

屌你地咪做小丑好撚假

冇人話個市一定會升喎，人地托住個市炒概念股

買牛必勝

法國每次午市都係悶到仆街

每日升少少 牛軍真係無得輸

嘩屌你老味暴升，升12點!

史稱連登大牛市（幻想）

12點唔係升呀

啱，宜加爆升緊4.6

想問吓
呢隻尋日已經出左
但今日點解仲未有得睇街貨比

入到啦依家

入牛機會

又嚟下晝無成交 搞乜

啱呀 兩會有4日 唔通4日都升咩 之後推政策又炒 咁個市唔會跌啦

今次得2日

個燈制咁都未爆炸都幾好野

恆指好似等緊d野咁 究竟等緊咩呢

準備16:00爆升 好似琴日咁16:00到16:30期指升百幾點

希望唔係等美國個救濟金同失業數據

等緊傻淡加沽

今晚美女 -1000

唔係4日半咩

牛軍好走，再唔走真係黎唔切

休息下唔得既，今日v 左兩次啦

跌得6點 走咩

開始分唔到你邊句真邊句假

why, 想呃貨行遠啲

好友睇定樓未

呢兩日下午都無乜成交代表咩

呢個數據已經冇影響力

仲以為今日暴升 琴日買曬正股 今招見冇放 而家輸緊手續費呀

做好友嘅大戶 你同我呢個傻散都做緊雞

草緊錢 準備一波上250

美股聽日唔開市得今日咋

唔係下星期一咩

25號呀

聽日唔開市d option死得囉

聽日開唔係休星期一咩

吸緊貨

唔撚聽

吸貨點解係無成交

呃下自己得唔得

無成交先爆上，驚閪

邊一粒字係假

聽日下嘛?

分唔到你做好定淡

你肯講咪聽囉，唔講原因當你呃貨

堅定不移

熊市仲入牛 笑L死

早知做淡

好友真係慘過做雞

應該係25號星期一喎

係喎,聽日係早收,星期一唔開

6185好正

196入左等220, 穿180止蝕

牛gel!

大芋食糊

收聲啦，無人想要你啲貨呀，攬住啲貨一齊jump啦

食左梗架嘞, 日日1x%, 真係識飛咩

唔好再跌啦再跌冇好友架喇

咁既程度唔叫跌

升咗十倍真係癲

唔講以為跌左好多

跌啦唔該

Mo啦mo啦

棍上

平手走牛算

爺閪仲放緊飯？

係呀，不過尋日有班人又話247呀250呀千升呀blablabla，點知宜加又跌緊喎

準備加沽

擺明啦下話

有冇指引

晚飯都來緊

唔知一陣邊個走唔切

6185咩事

上咗連登

爆囉, 真係日日升無成本既咩
btw 頭先入左既食得架嘞, 之後升升跌跌暫時唔關我事

跌未ar

I say 熊熊 you say 哈！
熊熊！

升啦謝謝

哈

今日升20點叫牛市
依家跌70點一定係叫大牛市

做野喇爺閪

腩仔

爺閪應該要痾埋個屎先入場

見好友咁high 我都叫埋一份先
升啦 牛牛哈

牛軍吠大聲d啦 聽唔到呀

睇黎佢便秘

你雞嚟架咋 開工未

由得佢啦

淡淡開始興奮

牛又好熊又好坐定定啦，反手好易左右幾巴

趺６０點班熊軍就出哂黎打飛機

K巴仲未有野睇呀

琴日成班話牛即刻俾人1棍打落面到

緊係啦 跌60幾點 大牛市喎

跌咁少唔算沉
何況琴日班熊仔聲都唔敢出
跌少少就上晒水

熔斷未 好悶

生物股完

我反左手，睇落

連登大船真係咪搞

冇野好睇

幫手答 點睇都係熊多喎

以後叫人買熊就啱
開始知點解咁多熊皮牛

生物股屌俾人唱即刻又打臉，我真係屌佢老母

唔趺你幫我含撚
deal唔deal！

真呀真係反指標黎

6185又忍唔到手201入番, 等215走, 190止蝕

強勢股全部含撚 咩事

無啦啦勁多股俾大戶沽 係咪有咩消息

我之前掛194中左，溝左再坐下先

走鬼呀！！！！

跌啦唔該

有得食好食, 散水格
我純粹做緊汁男係度抽水架咋

你究竟係牛定熊

跌左你含我個條

緊係熊啦
傻鳩先買牛

q牛條隊咁長放唔到

咪話我唔預你班牛軍
我今晚有個千跌派對

熊市買牛

巴打你個名好熟面口 成年無入黎好難得見到有個名有印象

留名

睇死佢好似琴日咁，收市夜期大爆

咪係 千跌預備

大爆跌

知之前食左半

淡友開心一日好啦

熊軍準備開車

做咩轉咗淡淡

可以參考番1548啦
雖則係高台跳水, 但應該以後仲有得玩, 個莊唔捨得佢既應該

如果一日等於你地兩個月咁一日真係夠

你懂的

唔止
其實都仲未上返千跌個位

入左隻700慢熊
460收回

點解跌左60幾點 個股票市場好似咁大獲咁既

死開啦廢淡

鳩叫左幾日 認真 好多正股係手 有不祥預感

熊軍要打J

我都記得你 以前啲人走哂咁濟9成生面口
而家間唔中先入黎睇

吓 牛熊琴晚同今朝唔係好串架咩

美國搞自己個交易所都唔影響恆指

小米熊fatfat

港女算硬其實

450個位幾靚

港股大熊市緊

呢排d 垃圾股太容易賺錢, 好易出事

依家+1好唔好

呢排大陸淨係玩上晝市嘅

6185

牛軍今朝唔係好串架咩

6185咁大隻B股都炒到老千股咁

開幾個post就燈到咩冇窮人啦

qq

700無力啦

本身想買480收回
因為都係比多好小

轉咗玩美女都好耐無入黎 呢排得閒入黎鳩叫下

有冇叻仔追左熊同開左沽

我啲QQ牛點算呀

跌佢老母

係囉，唔知呢

跌200點，牛gel!

跌得幾真

屌早放咗隻熊食少30格

又做多次汁男收錢嘞

其實跌d咩

今日大戶係咁送錢咁好人既

跌百幾點個市d個股跌到咁撚恐怖既

繼續跌唔該

搖撚準備

爺閪唔救？

殘忍只需一棍

自己都搞唔掂
點救
千跌準備

友邦建行中移動5號仔頂緊

邊個琴日笑我qbear

指數見到-100 唔睇點以為千跌

5號仔升乜

安爺放左q牛未？

放左好耐啦佢

陰d陰d咁跌 好撚恐怖

竟然
跌啦唔該

美團都無力 阿爺全面退場 殺呀

q bear我今日dt都食兩轉

跌佢老母個臭閪

我反左手

屌定啲黎啦

點解跌既

牛定熊呀？

你宜加做緊雞仲笑人做雞

我d正股招早全部贏錢變左全部輸錢

吓跌完喇？

爺西而家托緊700?

熊軍 集合

佢都升所以覺得唔係幾正常

平手中
剩係低位入左申洲

一陣帶大家玩笨豬jump 彈到冇雷公咁遠

又上唔到250

又食左廿格隻61111

一托應該會升幾蚊

尋晚牛
今朝熊
Lunch 前轉牛
Lunch 後轉番熊

去咗邊呀你

叻仔喎 全部食曬

未夠鐘今日逗唔逗都成問題啦

仆街又要坐牛過夜

突發
有平牛

尋日老美唔搞支那應該今日450呢d突發消息真係夾死好淡兩邊

又番去237先再黎過

八國聯軍就岩啦

小心今日hsi收穿頭破腳

屌,垃圾到無倫,美股日日升,佢老味日日妹妹下又陰跌,執7佢啦

好驚呀牛大將軍

走啦

差唔多了

你o的7200止哂未

加埋都好似唔夠300 點

笑死，有幾多牛比人夾死

未

走呀, 估JOY呀

多到走唔到？

穿頭破腳喎

牛軍驚閪

係不過仲賺緊既琴日放咗246大期

信念牛

升返啦無事啦

唔好啦再搵機會，輸就係輸

美團日K 射擊之星

我都無面見人

有冇人跟左

一次姐
下次仲要靠你

準備轉燈

幾十點都要問有無人跟

唔好啦我怕害死人，我就多餘錢唔知其他人點

依一轉會升番上去轉燈

QQ班大戶仆街到呢

怕咩
宜家收錢比貼士咩
大家公開討論下
我都估到你係睇升 跟左
驚都未驚過

照舊收市公佈
開心下都好

繼續跌ok?

快撚d轉燈呀

好收市公佈存倉

尋晚美國突發消息冇計

其實咪收市講下自己見解囉學下野

其實我都冇蝕 只係賺少左
平手位7.08

盲跟就抵死啦

真

其實我依然睇升，琴日我都有不安唔係因為大船，係破腳穿頭係要第三日收要比前頂高，但琴日其實無做到，我都係博下

唔一定要公佈存倉既 講下點睇都得

但條act 係突發定冇人收風？
好似未聽過咁突然就過嘅

最慘就係睇到會升 但係冇錢買牛

總會升既 又唔會話坐好耐

Qq

坐左十日

你追左熊

唉 今之就做野 冇買到熊黎對沖
一開app 就跌到落432
又唔想再加牛

Qq返來了

你都同平手差唔多啦
就算輸都唔會好肉赤

要恆牛過多晚夜

雙底

輸幾舊水姐依家
諗緊應該坐到賺定係走貨算

我今早同晏就各一次，班大戶㩒低呃貨，賤到

btw 大家捐左612未？
希望大家盡能力啦
少少無拘

利申輸錢都捐左

今日成交咁大
而家已經千億

冇呀

QQ成交量 60億
爺閪仲未黎

243咁樣守法係咩意思？

大成交係好事...聽日千升

夏天巴睇好後市？

唔好再跌得唔得 仆街恆指識唔識規矩架 今日係呀爺兩會呀 尊重返黎個大牛市啦

自己決定啦

兩會一完 必定營造一片太平盛世!
千升

Miki +三傻

又三點棍

開緊會跌
完左就直升上2萬7

冇2萬7 你幫我含

開緊會-100
開完會落230

唔係含到射 係含到有2萬7為止

上證幾時會大跌..

到底爺閪會唔會黎呢

唔黎我應該會過夜

兩會開幕老細話要做得好好睇睇 同我搞到全部股票變升

佢好似硬好黎

轉燈收市啦

希望收返高小小形成鎚頭，成交咁大，聽日都有機，但恆指其實係國指黎，美帝又打緊佢所以都唔睇好，遲下8月直接染紅個恆指

外圍差到咁，佢黎其實都唔逗得多

係咁洗倉

AFK！！！

我斬哂所有近牛，仆街黎換翻遠d

要

腩都應該傷佢加左牛
我最傷係d b股痛

換遠d 跌一千點個陣爽d

哩堆妖股當牛熊炒算

而家先開幕係到講廢話

有人o係到係咁入700貨

FED準備開printer

1千點未俾你贏個幾雞野

仲有40分鐘比你轉燈

開幕做得好好睇睇ok?

聽日係咪會暴跌

掃極都跌呢隻野真係唔買熊唔得

支持

兩會開幕你唔係跌咁柒呀嘛？

外資沽支那接

開會就開會啦
整咩開幕姐
又自己攞嚟柒嘅

一陣競價整支千升棍你嘆

正常，聽日都應該係咁玩

建議你上天安門廣場同支共反映意見

唔洗問 信我 熊佢老母

不了 我係死港豬

牛過，24000打靶，驚閪！

跟 20手極牛

241啦

242啦 仲有70幾點，驚閪！

咩no.?

殺左啦我睇住既

隻qq 423位有裂口，唔好比我批死跌落去補

真心？65567 我走左換遠左

65249未死

屌痴線賭徒

道期回番成百點

利申係佢差20點打靶個陣入

241就真係搏左啲，但聽日一定高開

急插既話買1m都幾抵賭

1m

比佢震走左
再睇下咩事先

佢3點佢棍落個下我已經即斬

佢落返去423 我跳樓都似

唔駛掛, 好撚易咋喎

數量唔係錢

有你呢句就放心allin

熊到世界盡頭

今晚又有失業數據睇

我都震走左

我無食到
100點無左

牛市都入熊

q牛我平手斬左，吉倉觀察下先

我又買6舊水玩下先 當課左pack石

臨收市都要比佢夾幾十點

係幾抵玩玩左成日都死唔去

不安

跟！

搞緊鋪呀我真係覺得香港啲法例好戇鳩

保障有錢人既法例

等爆升

法律面前 窮人含撚！

我又想玩埋一份

我買幾舊水玩下

富途燈神牛過

無撚有錯

睇定啲爭50點打靶都0.017

我都係唔買了

好撚on9

破左燈啦佢

多人失業=留係屋企炒股=升
少人失業=有工返=有資金炒股=升
印象中係咁既玩法

競價殺埋你

聽聞佢破左燈

牛gel

掃上

係牌照定咩？檔位面積俾食環屌？

驚緊 241牛買唔買到幾舊水？

3 4手實買到嫁

諗緊宜家斬唔斬
輸40格

比個冧把嚟

要靚嘅

點解仲咁傻走去買牛 我預告定 聽日都係妹下妹下

信念！

安爺，叫你斬牛救左你啦

我已經對股市失去左信心

其實唔洗鋪鋪買 睇定d

唔係話要241牛咩

滿江紅

242 嚟喎

242黎

想蝕錢走q牛都走唔到

咁就岩啦
我最鍾意就係坐過六日既刺激快感

咪係 我都買末世牛熊嘅都唔會買黎過夜

賭徒

爆炸力係大既，但買得少不如買翻遠d

幾舊水姐
240鐵底

勁假

你講呢d我驚喎

仆街
好彩冇買242

今手贏嘅輸返曬出去

今晚係咪飛龍在天

點解咁講？

冇事了
頭先見佢即插

棍上wor

琴日夠係好彩245食左先
沉哂船

同上證一樣收-0.55%
有冇咁準

咪話你勁囉
唔貪心先長食長有

牛GEL

都未完
勁假

熊gel

大陸股真係笑撚死人

點呀你
有冇跟呀爛賭二

睇嚟聽日都係咁嘅走勢

美期好健康慢慢爬上

又高開低走？

全日妹

我坐緊d個股牛

屌你老母qq

2都買唔到

23550牛過會唔會太細膽

貪係正常，個勢向上貪我覺得ok
大期有200點所以無謂貪

qq勁假都可以打大交

坐艇

都係繼續熊佢就好

留返一皮黎玩牛熊

賭場又山
點捱到去六點

問題你想佢開幕宣佈咩利好消息先?
攪1帶1露，破局
同美國宣戰，亡國
5G, Cut單
23條，暴動

除左維尼暴斃或暗殺死，仲有咩好消息

千2億

阿里巴巴動物睇黎可以玩下

頭一個鐘做哂高低位，之後妹撚到世界盡頭迫你過weekend

腩 牛b死了

今日好想熊屌米

期又插

今曰係沉船日

痛

港好想係依個位到開幾多次陰燭

其實都真

又做乜撚呀
幾舊水都想攞埋我？

一大船就好易沉，懷疑有大戶mon

有無人教下我點用牛牛 整哩幅野出來

牛過

241牛？

旺爺同路

尋日牛船重到仆街 成班睇住夜期打飛機
好邪真係 次次沉

你買邊隻牛

240

屌米call

我日日都牛㗎啦
你係咪日日都熊先

牛軍

買咁近

比d信心

thanks k 巴

交易個page

都話就散水，美團好快到佢137最盡

牛軍食屎啦屌你老母串柒柒

跌夠未

thxxxx

想反手 好驚左右2巴

今日閪水全線崩潰，外資走貨爺閪焗接，QQ爺閪今日係全程都係到接貨頂

加油

咁接法爺西仲有幾多錢接

我驚佢上唔返130

qq一係聽日跌到420！
一係上436比我走

硬淡here

400無水花

所以你睇我上面張圖，深證閪水套現轉場玩

420靶？

410先靶

清 識貨

呀爺依家先開始印錢 你覺得會無錢接貨

433入想436走
走極都走唔到掛左幾個字都無人接，掛低d又係咁

我就唔信3日紅棍唔比返日綠棍

我入番場再沽過

中美鬧印錢大法

唔好咁啦

個個好似你咁仲得了

牛牛哈

好彩2手牛入唔到

港版國安法
仆你個街

乜撚野?

好撚彩放撚晒d 牛
攬炒啦仆街 支那狗

輸曬都抵 一齊死啦

真係玩撚完...香港今次一鋪清袋

收市先有消息流出嚟，屌你老母

牛過gg
香港人都gg

唔緊要 唔通日日羸咩
要比熊軍打下飛機回下氣

唔該bro

嗱，我吉倉幾撚正確，呢d撚狗市真係等爆邊消息嫁咋
動物過夜一爆邊實夾爆，轉頭開張期put佢老母落地核先

將d 錢換晒做美金先 屌

2手牛有冇人要
1折賣

thanks bro, 免含

轉美金呀，仆街

唉，贏錢都無撚用啦屌你

佢行呢步一早估到

你贏港幣有撚用
都係變廢紙
玩美股嘅巴打有福了
贏美金

來吧 爛命一條

一陣夜期開返我都反手

rip

我放唔到d Q牛今鋪仆街了

我都仲有d 3690 係手

我係見爺閪淨係接貨都接唔切就知呢鑊奶野
尋日隻qq係外資吸貨吸到爺閪都唔洗入場

無la玩撚完

聽日千跌 + 香港玩完

股市玩撚完就由佢，香港玩撚完先大鑊

感覺琴日吸就係為佐沽

我淨係希望唔好咁痛就得

係，錢事小

其實一早就完
係唔肯面對現實
無論係制度，官僚，經濟
一早爛哂

關稅區bye bye

恆指一早等於國指

將軍你散唔散得曬啲7200

換緊d美金先

係咪個個講緊反話.. 聽日點會跌, 一早個市就唔係咁玩, 我話定比大家聽香港玩完, 聽日個垃圾市照升

唔得

咩事？有咩消息令大家咁絕望？做緊野睇唔到

今日有位巴打話聽日跌幫我含撚
唔好走數！！

不過冇所謂啦
又唔會輸曬
錢事少
我地成個香港比人搶左

港版國安法
姐係用另一個名立23條

仲諗含撚
谷精上腦呀

我覺得未跌住，應該仲會衝多波先，仲要睇吓國際反應如何
如果係要插，今日已經大插咗，仲點會比你睇到個消息再沽落去咁好死，明天睇吓開成點再考慮過唔過weekend
btw洗咁啲錢先，驚將來無命享

《香港01》獲得消息，今晚人大發言人將於記者會上公布關乎香港的重大消息。因應香港或成為國家安全隱患，今年人大會議的議程包括一項全新的「港版國安法」，堵塞香港的國安漏洞，放在《基本法》附件三在港實施，變相為香港國家安全問題部分立法。消息強調，這並非《基本法》23條立法。

據了解，港澳辦主任夏寶龍今晚會晤全體港區政協委員，就是通報有關內容。

人大直接宣佈落附件三

牛軍咁串呀拿

點都要換定美金

但一定會有panic sell
睇下panic 之前彈唔彈得起喎我覺得係

但香港人咁撚on9
乜撚都唔理啦
肺炎樓市咪又係創新高

啱啊 根本頂層啲大户，特撚別啲外資，只係當香港提款機，個政治制度佢地根本dont give a shit

睇下monkey see monky呢啲獨裁國家幾撚多外資

國安法咁大件事出面好似冇乜人理咁
滅港不遠矣

道期絕地大反擊

恆指都唔理香港事務既 真係會跌咩

唔生仔了 廢事害佢

我記得個日777宣布撒回 即時升左700幾點

咁搞法唔跌就奇，唔洗爭住燈

又真

努力搵錢移民生仔啦

唔一定，新加坡獨裁但合理，中國係無理性，風險更高

我驚好快收passport

依到啲人真係個個講反話, 我你知就算話聽日23條立即立法呀! 聽日個市都照升嫁啦, 屌你大陸要托撚住個市比港豬睇, 喂 23條原來都唔係好差姐, 個市都升喎, 咁班港豬咪冇籍口屌囉

未整bno 遲下可能連連登都無埋

最低消費
連登上唔到
Youtube好多香港upload嘅片睇唔到
出黎遊行風險更大

前排就一早要整啦

快d整bno啦 又吹風出黎話平權

邊有獨裁會合理 只有人去合理化獨裁

而家整有啲遲
當你寄過去
嗰邊都唔知復工未

我老母一月整而家都未寄到

好過遲下無得整呀 今晚收工整先

lihkg 個server 唔係香港
用vpn 上就得

整啦我早幾年已經整番

如果搵副處出聲

一月先整
咁唯有等啦

點解我覺得個巿係唔會因為呢樣野跌

預左千跌，醒

我驚我今晚就會比人消失

其實係唔會 但見到大家咁灰 我都好灰

唉

睇大戶點玩9我地既姐我地估佢諗咩佢地又估返我地諗咩

唔係香港 好難搞 睇下屋企有無人幫手整先

呢樣真，有錢派，仲得閒同你嘈咩

搞國安法 遲d立埋23條 再不斷有大型中資股納入恆指 。好快就完全變大陸股市

咪姐係好似警察加人工 然後一人派一萬囉

有錢駛得萬年船

no mood

呢排美國咁多大動作對支那
要決裂係遲早嘅事
我晏啲講我自己睇法
因為內容比較多

呢一兩年已經係新冷戰條路

牛軍集合打氣

幾時整埋香港網絡城長 就堅攪炒成功

呀爺要攬炒 寧願放棄香港呢個走資平台 好大決心

問題係今次新冷戰，我覺得好多人都係會馬照跑舞照跳，只會越來越同化，打壓嘅聲音只會越來越多，唉

我真係睇唔到有咩出路...

其實股市唔會理香港點
sad but true

same here

香港股市即係大陸股市 日日ＡＴＭ，唔洗理你本地發展

咩事，gap down

今次唔會
因為會牽涉到班既得利益者
冇得再行中立食兩家茶禮
只可以歸其中一邊

黎明前係特別黑暗
各位加油

根本支那不嬲想香港人死

我屬於比較灰個種，我覺得最後香港會變咗另一個澳門

風睇支共得番呢三五年貨仔玩

聽日放哂堆正股佢算

爺閪今日接外資貨都無氣無力

夜期棍棍有力

仆街了香港

玩撚完 講緊香港

美國你點睇？因為其實我睇今次佢對歐美嘅打擊都幾嚴重

呢一年香港真係變得好快

之前係連登睇左個風水post
話呢一年係會好難過
但過左就會番身
2021 年林奠同黑驚會比人清算
香港同支那會越走越遠
美英會企係香港個邊
好希望係真

跌得假左d, 一陣又v

風水野好流下wo

唉快點強姦我啦
快啲一國一制啦
屌你除左我條褲又唔插入黎強姦我
做乜撚野啫

無咩心情，今晚唔睇了

真 羸錢都唔撚高興啦

遲多個星期同唔同到大家傾計都唔知 個勢連登似封硬

好話唔好聽
根本就係知外國太撚多white trash
整係今次疫情同島煙崛起
已經令我“刮目相看”

一國一制 到時牛熊都唔比你玩 禁止投機買賣活動

今晚宣布唔知美國有咩反應

開心下都好

凈係比買牛，唔比買熊

咁都記得

佢地應該一早收到風

牛軍又gel 得

應該收晒風，唔係都唔會講到出口話要cut香港獨立關稅區啦

又唔會既 共產黨 偽君子真小人 繼續大力打壓異見 扮到個地方冇問題咁 外資繼續投資 香港人繼續返工 對外講一國照舊二制 實際當然名不符實

究竟佢有幾想搞死香港

先講吓歷史循環論
世國每百年都會有場大戰
WWI 1914
計番時間其實差不多

講番現實層面
美國已經開緊支那波
金融，外交，科技，貿易經濟

支那搵錢不外乎三招
香港上市，發債搵美金
同埋美國上市搵美金
而家侵清算緊中概股，黎緊取消埋香港關稅
三招封左兩招等睇自爆

科技台積電已經去左美國開工廠
禁止出口比華為
好多軍工野都要用晶片
封埋已經死緊

而且呢排賣埋武器比台灣
國務卿公開祝english就職
係咁搵飛機飛南海
種種跡象都睇到係打算圍支國

就算係真 都要捱多半年
又要見住班友仔比人強姦比人射殺
唉屌

中美貿易戰個段period 美股破頂，證明中港局勢愈亂 對美股愈有利？

逢佩奧都這等兩會開始先出香港評估報告
話冇收風都冇人信

係黎明前就好 我最怕依家仲係半夜咋

哩個難啲，牛熊可以攞嚟對沖

香港加油唔該

真心心噏
而咩都做唔到

靜啦無人想知

棄game，輸身家

只準玩正股，沽貨沽得多都會比公安上門請你飲茶

股市唔會理我地香港將來會點
所有政策對佢都無影響因為我地唔係國家
佢地只會諗兩會對經濟既好處
今日引熊之後就上

聽講好似股災唔比走貨

告非禮好少事，同腩巴庭外和解啦

係真引熊就好

我逼佢含 會唔會十年

好似今朝已經講緊

希望啦

取消香港關係法未架屌 等左好耐

真呀屌我都話跌唔會俾你買到
幾個月前急跌邊個買到唔係1早熊左
琴日追牛夾400點全部反哂手
237入牛既全部都止賺

熊哈？

同條女俾人強姦冇得出聲一樣
慘呀

但係你睇洗女自插緊喎

點會買唔到，用ig

um..佢心理受傷，又性侵又乜乜77可能要
入到去仲俾人打，衰老強入面好憎

我買唔到

可以點你牛左都走唔到嫁啦

美期逐級落喎
完全冇力升
港期唔洗講又嚟美期跌一佢跌十 攬炒咁款

好想見到港女180

而家呢一刻美國中國決裂係一定o既事
而刁總佢選擇左玩鎖國

miki 今晚會唔會跌落241

都話大户做市個日市

跌落100好唔好

要計既話應該早成個星期收到風

美國國務院會喺人大會議後先向國會呈交《香港人權及民主法案》報告

我想見150

呢個冇乜可能

唔好氹我呀牛左

熊船好重

有冇人gel下立法成功

食左三百點仲唔夠 俾條生路行下

Yes 我都記得呢個

無氹你，但唔代表我岩

直接兜過立法會好難gel喎

個陣好多連登仔仲屌鳩佢
人地老美立晒法點會唔做野，推遲一定有佢原因

姐係點？

即係牛軍今朝唔係好串架咩

等撚左成個月兩會 以為有得炒下 點知今鋪真係攬炒

港女

係炒呀，攬炒個炒囉

咪有得炒
唔係剩係得炒上

姐係700 5 823 1萬手壓佢落去

沽唔切

個個都睇升上去

呀仔你想老豆將恆指上幾多點

我啲恆牛可以死得，但最大件事都係香港好撚大鑊

一折牛出售

沽！～～～

好心痛 雙輸牛又輸香港又輸

我仲諗住大戶chi 到照炒上去

隻牛同香港一齊陪葬啦

第四次重覆錯誤次次都好撚真

港女你識停未呀

真，我已經來回衰左8 次

未吸到上次既教訓

反而淡友，都死得七七八八

個日千升殺哂啦

鎖國仲要鎖埋香港，呢個天才呀

聽日就到千跌殺我

人地小學學歷你想佢諗到o的咩

係果班有權既人太有自信

鎖國利好美團啦，谷內需，保就業

無啦，今次真心玩L完

連登少有地灰機

掛住exam冇走牛